有波台手腳覺得AD好勁？

第一季加盟就贏三冠王

玩具撚可以躝番出去啦
我係講緊艾方素戴維斯

拜狗咪同玩具一樣有分別咩？

玩具用手

樓主好波
撚鳩班玩具撚

AD 定Robertson 勁啲?

後者傳中好勁

入黎討論下AD

James咁既年紀重係場場正選打足真係好勁

愛華頓個個真係好勁

我就係講緊果個

屌你又撚狗
玩具撚都有老母生㗎仆街

佢地空氣投籃個陣
有無問過佢地老母後悔生左個弱智出黎

又撚玩具傻鳩

佢老母咁辛苦生佢出黎，佢走去玩玩具，代伯母教仔，伯母倍感安慰

空氣投籃既傻鳩

無跌死真係上天太仁慈